覺唔覺喺日本吃煙好爽？

又平又好吃

菸

Peace👍🏻

老納食開檀香定貢香？

砌緊衲dee老母好爽

影隻手指嚟J下

佢食開沉香

好似平過香港

廿幾蚊一包